巴塞係係西班牙多唔多反加泰獨人既人支持？

想知佢地體育還體育
定係會同政治立場扯上關係？

madam